岩岩係moko睇imax av4有條友邊睇邊叫

一路睇一路叫，好L煩，
如果你係佢朋友，你都係一樣，
佢係咁叫你都唔叫停佢
一係麻煩你叫佢下次唔好睇

因為冇人同佢講：得喇得喇，知你係Fans喇

吹呀
我中意呀

吹咩

得喇得喇，知你係Fans喇

dklm, 原本我都覺得有人叫下冇咩所謂, 都係一兩幕姐, 由得佢哋啦
點知一有第一條友拍手就開始傳染, 越嚟越多人鳩叫
成場大戰已經係變咗拍手聲同鳩叫聲做bgm
搞到分曬心

申利：keyboard fighter, 後尾太多人失曬控唔敢屌

大聲屌
怕乜